跑車反肚重傷MK妹被棄公廁 三狗公逃去

辣車「反肚」重傷少女遭友人棄公廁！一名十五歲女生與三名新相識男友人，昨凌晨駕乘辣車往新界夜遊，馳至粉嶺失事自炒翻轉，警方接報趕抵現場時，卻人去車空，車牌亦拆走。其後，警方在四百米外公廁，發現該名受重傷女生，懷疑她被同行友人棄下任其「自生自滅」，女生送院搶救後，情況嚴重。目前警方根據資料追查車主及車禍中「消失三男」下落。

昨凌晨零時許，一輛辣跑車沿坪輋路往打鼓嶺村行駛，高速馳至打鼓嶺農場對開，失事撞壆後，全車四輪朝天，警員接報到場調查時，車內已空無一人，並發現遺留大攤血漬，而且車牌亦拆去，警方認為事件不尋常增援，在現場附近搜索。期間，有附近保安員聲稱在車禍發生後，曾目睹三男一女從「反肚」車內爬出，並扶着疑似受傷少女匆忙離開。警方終於在距離現場四百米外大埔田公廁內，發現血流披面姓陸（十五歲）少女，懷疑她遇車禍後，被同行友人攙扶到上址，將她遺棄讓其「自生自滅」。警方急召救護車到場。期間，陸女親友接報從附近趕至，陪同送院急救，由於她頭及頸部重創，情況嚴重。

頭頸重創 車牌無登記
據了解，陸女為中學生，她聲稱與「在逃」三名男友人只是新相識朋友，更與司機毫不相熟。其後，警員在公廁附近檢獲一套疑屬於肇事辣車的車牌，並沾有數滴血漬，而且有血漬一直伸延入村，警方追蹤入村惟毫無發現。另外，警方翻查車牌資料，發現車牌並無車主登記，令事件更為複雜，目前正設法追查司機下落及擅自離開等人的身份。昨晚傷者母親往醫院探望女兒，指她情緒仍然激動，幸未有毀容。

少女血流披面送院治理。

肇事辣跑失事四輪朝天，警員到場調查。（黃永健攝）

無得4p 姐 由條女係公廁

雞

除左恭喜......

屌
笑左出聲

揸架咁既垃圾都溝到女

留名等神探

細看文字，
班仔應該係原居民
條女 d 親友附近趕來，即係都係圍村

交人啦，除非傷到唔洗入廠，都仲匿到一排

警方終於在距離現場四百米外大埔田公廁內，發現血流披面姓陸（十五歲）少女，懷疑她遇車禍後，被同行友人攙扶到上址，將她遺棄讓其「自生自滅」。警方急召救護車到場。

拎佢去公廁

咁賤格

呢部唔係100仔黎既咩
辣殺定辣跑呀

有車就可以食到15歲mk妹

識人都識正常小小

辣車係咪指辣圾

嘻

辣殺跑車

新界部落最多MK渣車

呢次勁同意

三男固然係賤
但條女都係抵撚死，自作賤，無須可憐

mk仔 佢地係唔係on9 車底盤有冧巴 獨立果隻 運輸署有file架

想知佢以後會唔會從良

少女係唔係上山4p打野戰 班mk興奮得滯 踩快左

如果架車係偷返黎就唔同講法

想埋單 有無辣跑呀

如果係100仔都真係幾辣殺
仆街廿幾年前啲車

邊到有跑車

頸骨出事可能以後都行唔到

佢哋好心送個公廁返屋企啫

既然個車牌無登記咁拆黎做咩

班mk仔送左公廁番屋企喎

識mk仔係咁架喇 抵死

人地玩緊真人灣岸4
同真人GTA la

食兵食到出屌地嘅時候 人地已經屌緊女了

已經成肚精，點從良？

gtr?

公廁襯到絕一絕

15歲
好想睇樣
有冇人識條公廁

目前零負評

你地唔好咁啦 條女得個15歲
又話人係雞又盛 入世未深比幾條仔厄左上車啫

與三名新相識男友人，昨凌晨駕乘辣車往新界夜遊

仲得15歲

''跑車反肚重傷MK妹被棄公廁 三狗公逃去''呢個標題真係一流

返屋企姐 , 何來被棄

我地屌地人地屌女

點解我理解成個mk妹大肚

前七都叫跑車

物歸原主

遲d仲要執人二攤

15歲 中學生 聽朝要返學 凌晨上人部車

抵啦mk妹

你個名

卻人去車空，車牌亦拆走

喂屌專業罪犯黎，仲要無登記

4p 試避震

但係公廁隔鄰揾番個車牌

汽車評論員

抵撚死

條女心諗：今次三個，冇死！ 點知.....

條路自己揀，仆街唔好喊

架車炒到咁,果三條MK都應該傷得唔輕 可以匿得去邊?
唔係諗住外傷貼塊膠布,內傷捽下鐵打酒就算嘛

公厠

咁就毀容

睇左成

跑車反肚重傷公廁MK妹被棄 三狗公逃去

錯唔哂

d垃圾mk真係冇撚腦
唔係以為咁都走得甩啊

做乜話人係雞

會唔會係ptgf

我淨係睇到

反肚重傷MK妹被棄公廁 三狗公逃去

三名新相識男友人 mk妹

呢d o靚妹遲d都會比人中出即飛
所以話家教真係好緊要

1. 部車有粉
2. 偷車
3. 無牌駕駛

要咁著草應該是但衰一樣

真

好標題

公廁去返公廁好正常

2,3 比較多啦

趕住去玩4p炒車

岩岩好玩哂三個洞

希望佢地都傷重不治啦

帶佢返屋企有咩問題？

重傷MK妹被棄公廁

重傷公廁妹被棄mk

咁仲郁佢驚佢唔死咁
不過抵死 塵歸塵 公廁歸公廁

你條仆街

跑車?? 呢部叫錢七喎報紙佬

雞姐係雞，永遠都唔識做人

辣跑？鳩流流日本車亂改唔叫辣跑，改得靚先係

有架車就可以屌到15歲mk妹
仲可以4p

想要門路

想要門路定出路先

屌你班仆街人地受傷都正評

推到有條女張相

塵歸塵，土歸土，公廁去番公廁其實好合理
唔明有咩好討論

買住架單車先囉

無三保無牌費就梗
可能車牌都無

辣跑？邊撚到辣

我覺得件事其實係咁：

三個mk同一條女在公廁玩4p，條女唔俾mk仔中出只准玩菊花，mk仔一怒之下揼到條女變豬頭，開車走人時因為火遮眼炒車

真係唔值得可憐

塵歸塵 土歸土

哈哈哈

mk仔就係咁架喇
撐大你個屎眼睇清楚啦mk妹

樓主可以去報館做 set下頭條標題
比個正評先

塵歸塵
土歸土
公廁歸公廁

辣跑？邊撚度辣啊

報館點會比依D唔中立嘅字出街 上黎玩下咪算

遺棄嬰兒聽得多
呢單算唔算年紀最大嘅遺棄案件

抵撚死啦

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有 ！

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

掉佢返去屬於佢嘅地方，厹得嚟都算有腦。

睇錯左'MK 妹被當公厠'

吓？跑車？

公廁被棄於公廁

連登咁多中學雞 起唔起到條女底

番屋企

係邊到黎就去返邊到，塵歸塵，土歸土

呢架都叫跑車
識行就跑車？

以為燈位影唔到個牌呢啲真係垃圾

希望唔好有事

睇到mk妹公廁

個車牌冇車主登記, 算班mk好彩

明明係執人口水尾，自欺欺人

你搵到都無意思，無登記車主名
好明顯呢幾條友無俾人拉過
指紋都幫唔到啲咩

咁好過mk食食下俾人搶走吖

有車身號碼

啲mk fd懶係關心佢 但感覺佢啲fd借佢搏上位多啲

呢啲應該係慣犯啦
成日套假牌出去飛車個啲仆街黎啦

公廁

新認識就上人架車 條女都係臭西黎

好大機會係失車黎

如果香港唔係治安咁好 我肯定更加多呢啲野發生 班港女mk妹咁貪心貪玩 睇睇台灣就知治安差少少幾乎日日都有變態野發生

部車110黎？

偷返黎就唔洗拆車牌啦，如果掛假牌咁拆黎做乜

同新娘冇交流？

睇埋相 就知一定係公廁

似係偷上偷既車
mk仔唔知本身係失車，出事即時on9拆車牌

帶我裝B帶我飛 今獲真係帶你飛喇

似係無牌駕駛 同 冇第三者保險先咁驚青

公廁比人扔係公廁

塵歸塵，土歸土，
公廁妹返公廁就最好。

可能有冇車禍結局都係俾人遺棄公廁

雞 抵死

身上面係血同精液既分別

揸架fit仔都可以叫跑車啦

利申：fit

Mk 仔真係賤
屌完仲要攞景

抵死啦mk妹
比你地認清mk仔d人品

點解啲後生咁撚冇腦 細果時周圍都冇呢啲傻鳩

唔知點解我會睇錯左大埔田個埔字做個"塊"字

幾好！物歸原主
公廁應該訓公廁

02年

對面個mk妹 你問我答post都有講

呢d女 一定已經被人4p左 係mk既世界

女人 真係 工具咁 屌完 出左事 自己搞定

唔妹煩到d男人

點解我睇到咁既
無術MK反車重傷反肚MK妹被棄家中 三狗公逃去

mk仔做乜都柒過人